覺唔覺QB=中共，魔法少女=警察，見瀧原=香港

QB = 中共
實現願望 = 25k狗糧

麻美 = 白衫黑警督察，打人特別落力，一時大意被殺，已死全家。
阿爽 = 藍衫黑警新仔，比人ntr後變除暴go被殺，未死全家。
杏子 = 藍衫黑警老散，又唔做嘢又唔讀書，721唔見人，後被除暴go殺死，已死全家。
小圓 = 白警，自爆去攬炒建國立憲。著咗草得少量人記得，真英雄。
小焰 = 白警，但對新政府不滿想繼續革命。有走私軍火。
仁美 = Ntr義士，生活幸福。

靈魂寶石：黑警個肺，吸夠tg/二噁英會失常/死亡。

無睇過sor

下次睇

唔覺

QB=QB House
實現願望 = 出奇蛋
麻美 = 黃子華
阿爽 = 耿爽
杏子 = 杏花邨
小圓 = 圓方
小焰 = blackbloc

小圓=講緊香港

好深入的見解

Ok